黑警打人有冇道德底線？政府唔封城有冇人道底線？

決定權終於係你地醫護手上

今次唔罷工根本就同班垃圾中立撚一樣

希望每日成個熱門都係罷工post